點解所謂「中國」人咁迷思大一統同所謂同胞論？

綜觀歷史，中原出現多國立足既情況，有春秋，戰國，東漢（三國），南北朝，五胡十六國，唐末，五代十國，宋（加埋遼金西夏），民初

完全唔明憑咩叫人大一統

呢個問題就好似啲女人咁：你嘅錢等如我嘅錢；我嘅錢就係我嘅錢

大一統式邪教洗腦

因為自卑

其實中國只有分裂先有運行

中意就5000年歷史

天下大勢，分久必合，合久必分

你以為獨尊儒術係流,係一時鳩興架? 係好邪惡嘅千年圖謀嚟.

深深插入dna人面

所謂嘅大一統 咪即係奴隸 制度，淨係個名好聽啲
初期又一個種族去統治其他種族
到後期 當權者去統治更多種族

咁計埋夏商既話真係大約5千年既

咁又無,不過插咗係二十五偽史同文字裡面姐.
一個豬奶兒童係美國保守白人家庭成長並接受教育,完全唔識豬奶文化甚至人, 咁係完全融入主流文化嘅啵,你豬奶豬拱點講點宣傳,佢都係無感.

接落去---大家都係中國人
唔中意就武漢人

提供無肺解藥嘅美國人/企業/公司=外國友人,並唔係美國.
外國友人提供咗幫助(唔會提所謂幫助就係提供解藥)
而美國政府則完全無提供過任何實質幫助.

呢個係豬奶文化感恩與答謝嘅方式嚟.所以豬奶人或說唯物烏托邦佬做咩都好, 到最後都係無一例外要反美反帝反耶教的.

由幼稚園已經洗緊腦，你話係唔係根深蒂固？已經植入個腦底層 差唔多變咗脊髓反射

大一統嘅本質即係畜民養豬, 社會係無契約,因為文化本身就係無信仰, 咁只能靠殺戮/謊言嚟維固呢個狀態/關係.
普天之下莫非王產, 率土之濱莫非王奴.
無你諗得咁複雜.

孔孟之說係人類歷史上最大嘅蠱惑嚟.萬千獨裁君王霸主都嚮往呢種自甘為奴,喪失信仰,失去自我嘅自我閹割氛圍.

又唔洗咁激進既

普天之下莫非王產, 率土之濱莫非王奴
與當代文明嘅保護私產/私權嘅差別係.
保護私產/私權,甚至去到咩民主,一夫一妻,司法獨立, 制衡..........都係基礎於耶教嘅千年發展與演化.
就算係耶教文明成長嘅白左,當嘗試將公式自保守主義範式中抽離使用,都會到處碰壁,更何況係全無或全不接受耶教嘅圈?

係事實.你不願意接受而已.